星期一灰復活豬供應，恒指會升幾多點?

利好消息 睇上番30000

source?

[肥大]
灰你XX
[/肥大]

少少地重上 29000

至少285

堅定流

劏豬燉？

樓主當steam係肥豬咁劏

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

豬肉期貨開始 V彈